3000蚊左右有咩大牌手機?

如題，謝謝